動物園前站入面既海報

有無其他意思？